知唔知中共最怕既三個字係咩？係木樨地

當年六四，木樨地解放軍第38軍亂槍掃射人民。
解放軍同黑警要血債血償